今晚要食住個勢 攪全港謝票大行動

而家唔串,唔通留返拜山先串咩
贏就贏左 今晚全港攪個謝票大行動
振一振士氣
之前經歷完理大一戰之後,大家士氣都好低落
要借今次大勝,重組返大家既士氣,拎返個氣勢

招攬冇投票嘅人
準備出年嘅立法會

出黎撚下班垃圾先啦

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

推

雖然贏區選唔係我地目標
唔係實際幫助
但呢D士氣波好緊要
打仗都係打士氣打氣勢
要話比全世界聽,勇武和理先係主流民意

正所謂贏要谷輸要縮
班藍C狗平時牙撚擦又乜又柒
呢獲要借佢地士氣最低沉個時再落鳩佢地面
班藍C狗就會失去哂信心
開始懷疑人生 懷疑自己 會自我收皮
特別班中立撚
正所謂西瓜靠邊站 你個勢勁,好撚多濕鳩中立撚就會轉移去你個邊

要食住勝利球迷嘅心態，
等更多懶係中立嘅人加入

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

謝票